其實會唔會有Studio 好揼本咁出H動畫？

冇睇開H動，但記得以前睇過嗰啲都係啲得幾集或者一季好粗製濫造嘅動畫，唔知去到呢個年代整動畫技術高咗會唔會有啲H動質素高到鬼滅或者巨人咁？

回復術士的重啟人生 ?

作畫靚唔靚？

睇咗一集 好似 背景設定都幾認真 但係畫質始終停留喺H動層次

講緊front Innocent?

呢套同真h動畫比已經算靚

勇者蘭斯

妖獸都市

呢度超級舊

講緊現代喎你呢個作品都18年前

巨人同鬼滅有幾高質
同埋扑野要落啲咩 effect

所以咪問有冇啲係有劇情有背景設定作畫又靚配樂又認真好聽嘅H動， 或者唔一定要有扑嘢， 有露下點曖昧下都夠

依家個d 杯面番h 動, 畫面係靚但得幾分鐘一集

galgame？
但都係cg為主
萬華境有動畫

鏡